唔訓既你 依家做緊咩野?

種水稻

食西瓜

岩岩個post 勁lag...

你想下好了

1001 is on9

too many comments

做咩話自己...

無錢買驚

連仔 渣ga it 狗垃圾

下同你5係好熟=,=
咁比得未

買左mario n arms?

Is sky true

班客仲未肯走
阻我收工

Bomberman

算啦慣了

你有賭開架咩

既然攤開黎講其實我都一直好憎VDS，早就想搵機會剷哂佢啲頭髮

自從備考果期就開始咁

咩客咁夜 盛行呀清

前晚雪咗半粒西瓜入冰格
硬到不唔到

9月買寶可夢鐵拳先

你有妹妹陪

Ｆ５ ＰＬＺ

想奶

mark 係人民既公敵呀
vds 佢塊面交比你

酒吧

你有我陪

我磨豆漿同落水稻wor

十卜
幫我打佢肚腩

感動

邊到架 太子

生得咁樣衰要咁濃密把撚
俾晒你植髮喇唉

唔係呀 真係好亂 sorry

磨豆腐呢

好撚冰

你係食豆腐

都算好事

未 等埋你齊人就開始

借幾多呀清

智障
屌但我好似有份叫你咁做

So sweet plx marry me

智將

唔啦 唔想教人賭

以後有你既地方冇我，唔想被比下去

好想食雪糕 但未解凍唔想等

串我咁話呀

heart water clear ah ching

錫左佢幾啖 聽朝塊面仲唔爛

喂真係唔打緊我都聽慣sorry了

拎去蒸

下？

交比你 加多2口咖哩雞

我有棍磨不了

XD s4

留名

依個笑左

100k啦 還101k deal?

人比人比死人
聽日打拳BTW

老蘭
做個打工仔咋

估唔到硬撚到咁

唔想教人發達

嗯

無問題 借咁多要比哂地址借據身份證電話

唔好咁

會錫埋你果份

另一個神

睇陣youtube去訓

你城市人應該未見過...

大大車落去

我啲膠力返晒黎

我針了

地王出場誰與爭鋒？

吾是種瓜的

帶朕去視察民情啦咁

咩事

你啲肌肉簡直完美

地王訓了啦 屌緊韓妹

無營養架喎

出現了 mon post 好癲

唔同聯賽級別
Mark子都要俯首稱臣

我種善因得惡果

mark 好似踢緊英超
地王最多日職

地王

無我要走了

... 有故事的人3

橙

調轉左

係都西超啦

英超辣殺啦

話說我尋日去食飯 聽到條友問收銀
"呢個是咪唔包野飲？"
即時忍笑忍到面容扭曲

sor....

西甲

杯子根本係鍠level

呢句真 無隊爭氣
不過下年我利

個post去得好快 跟唔到

丙朗

So i kiss goodbye to every little ounce of pain
Light the cigarette and smoke it all away🚬

722 去睇利記有咩準備 準備扯足90分鍾

針了

睇好刺多少少

去現場睇波未

派膠四俠

🚬 來忘掉不快吧

點解

我719

好正常的喔

馬神與杯神

加入吹奏地王同mark子吧

熱狗年年歐洲賽垃圾 呢隊波比返個位爺爺啦

我利王者！

去啦 7月22 香港睇
下年先去英國呱

呢個稱號不 了

收工趕唔切

我玩緊西瓜波炸

諗唔到點吹奏 都唔識

馬爻口吾至刂

ching sick 貨
山狗

有野跟你咪得

帶大量紙巾

佢用"是咪" 喎

現加認識咪得

上得高登多？

唔比你話馬神地位低過另一個神

到時真係成地精 癲

哈哈哈

放假牙

你既光芒太耀眼我招架不住了

買唔到$720 喊出黎

我都係，決定飲杯水觀摩住先

我標準港豬.. 邊有假

抹汗
一定好撚熱

真係好好笑

山狗走啦球霸

我都心諗 留力聯賽算啦

拜一拜即可

禾三百咋

利記TEE!!!!!!!!!!!

16強有咩用牙牙狗

佢算有HEART啦 留山奇都唔留其他垃圾啦

後面血淋淋嘅

下年皇者曼
係咁吹買邊個

其實唔想山狗走
Ozil條廢c真是要快d走

年年劇本

要好似我咁務實咁讚

倒瀉茄汁呀大驚小怪

走啦條垃圾 有撚用咩 HEA 9
又唔夠氣 食得煙多啦一定

比d例子我先得架

請保標嗎?

衝落去攬住lalala

終於跟到啦 慢少少啦

不了 習慣一個人

真心想沖出去 但驚比人拉 星期一返工 不了

有錢先大晒

去韓國要對幾日 我忍你

1 迪基亞
3 艾歷拜尼
4 菲爾鍾斯
5 洛祖
6 保羅普巴
7 牙朗
8 馬達
9 馬迪爾
10 占士洛迪古斯
11 麥巴比
12 基羅拿華斯
13 哈利麥佳亞
14 連加特
15 米高堅尼
16 卡歷克
20 沙治奧羅美路
21 安達靴里拉
22 梅西他娘
23 華拉堤
24 科素文沙
25 A.華倫西亞
27 費蘭尼
2+8 朗尼
36 達美安
3+4 基沙文
38 杜安薛比

你咁講好易令人誤會

continho lalala hendo 屎史 真係我最愛

岩 跟埋你返黎添呀

我迷失在.* 這場_×°吹奏遊戲°°°×

基沙文 FAILED

睇完搵條利記妹解決

你又話帶我去 想反口?

大把人吃啦又唔見佢地hea

係邊買 想要

開燈玩電話啦清，你會後悔

馬神=handsome+nice+smart
杯神=香港 英國 瑞典 韓國 荷蘭 都係佢既

砌佢老母 杰寧

金球頭1234名

唔會 你準備定passport

你快D啦

冬轉牙

買唔撚到神鋒
見前面得米仔福仔踢碌撚咩

... 又串

邊有...

著返條褲 is ok

READYED 仲要帶咩 我有幾十萬韓WON 夠?

快緊

我曼王者！

布神＝令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係沙同利＋ 威

似係 基沙GO MU 哥狗去下體

識人做呢d 好似嚟香港d紀念品？

邊個倒茄汁喺你背脊

你帶黑卡咪得lo-,-

E 巴... 心酸
唔係話買莫拉達咩

Arm牙

7月22 睇利記拎冠了 好似果日去睇熱狗拎盃 笑死

夠架啦 準備埋枝咪同結他 到時唔夠錢就地彈兩下 咁又有錢

超x10000000令仔

個袋我有 個水樽我無幾正

工幾時都有得返
攬住lalala嘅機會 呢世可能無第二次了

-.- 太高調啦

停一停 有野想問大家

咁拎白卡

黑卡太重啦 我個喼冇咁多位同埋kg

錢呢樣問題唔需要擔心 我有幾十萬點會唔夠洗

？？？

黑卡就是要秀！

唔是佢拎

不了 返工>ALLLLLLLLLLLLL 唔想洗手盤抄飯

渣爺

金卡OK.... 白卡太唔老禮

上人地公司玩 條友攞比我地睇

末日[她] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係希同威+腸

他媽的牛迫

黑卡呀你會黑盒呀？

嗚呀 好正呀 好想要哂

黑卡有重量架

依度係咪得我又窮又柒又肥又矮

我諗起飛機黑盒

屌 唔續 食屎狗 要不是伊巴 我曼連社區盾都無得j

算係啦

Thx我要做女主角

no that's me

有黑卡仲洗咩自己拎..

乜柒都無啦 屌!
E巴打撚到80幾分鍾個飛機盃打到嘔

的確係講緊飛機黑盒...

?

咁我出返去先..

我爸儲喺櫃底的歷史文物
！
！
！
去圖

裝住白卡做咩都得 世界通行證黎

返返黎呀 傾埋先

叫我呀婆教些路迪都拎到冠軍啦

No thats not u

唔使貼啦 愈貼愈柒既D 利記圖 有心了清

橙色既學人叫黑盒

Asked and answered

決定買件伊巴懷念下

唔係咁易架 樓豬

挽留

好無愛真係

但個套係幾時？

好呀 傾下我去邊jump好

要啦 Zlatan Ibrahimovic to leave PSG: 'I came like a king, left like a legend
#respect

你要刺激d定舒服d

Wiki下點解咁叫

講真 只要係曼迷 都會想伊巴留低

好耐 耐到我都唔識

Agger

其實我智 考試其中一條

嘩 咁好服務既
都ok啦死到is ok

自膠
知

伊巴救左最聯好多次

我車迷都想佢來車

考咩會出d咁既題目

地王做金主組隊波 要有伊巴嘅oj?

今年個件好似幾好
不過要限量個件藍色先靚

....

刺激d就icc啦 ifc多數都要排隊
舒服d就⋯比我諗下先

我玩制服團體要考試

有藍色咩

重要賽事全部有貨交

我跳過利申
去巴黎人針啦 死前同河生死過

做咩...

我會想

有無得兩樣試晒

subs: 奇雲道爾

制服團體都唔洗揸飛機掛

不了無錢過大海牙

我都想

你去睇下邊個團同飛機有關

搵緊邊到有得買三稜鏡 後日要

國泰

不錯 我只買主場

借船飛比你 你再過去借咪得 橫店都要死

返瑞典跪求伊巴復出

香港快運

睇錯左借隻船比你

普通版綠色呀 唔靚

制服團體喎

... 地王有船

咁點還船飛

咁都唔出奇嘅

佢地都係呀

主場紅色呀 今年果件運動服幾靚

上次坐佢架波子 前面條女係2線model

佢乜q都有

佢地係航空公司喎

唔使啦 手足一場

解放軍青年軍

我都有啦波子 2粒

有咩係冇？

玩緊彈珠台

來年車仔件主場好似好柒

但都係制服團隊

沒核彈果d 佢和平主義

我有成盒 比d你 太多

想多了

就係手足先要還！

comdom 有冇 比d 黎

航母

... 都話唔使lo

有 貞操

屌

冇買過喎

唔信

咁又慘左d

咩女呀 有介紹

我買黎做乜

btw 返工個hr 成日問我鐘先咩type 既女 我不安

不下了要咁多做咩

肚子餓了

送比囝囝

仲唔訓??

咁問你個條友係咩type

幾廿歲人

姐係你唔當我手足

20尾 姐姐樣

屌都駁唔到我了

有哂record 唔是吹水

岩既 依d野無奶油要女家買

當先唔使還 唔當果d 追佢9條街

發展下 可能會擦出火花

下唔是掛。。。

???

邊個煩到你呀

愈講愈過份

無興趣 只對年下有興趣 目標細我3~5年

快啲掛靴

你咪又係未訓

奇狗去左邊

你答鐘意男人就無事真心不騙

步步高升

杯又話約奇狗既

返中學搵啦咁

佢應該會禁錯另一個球場既鐘仔

貼上黎,想睇

ys 佢manager 級了。。。 我準備上位

就是唔當先會走佢數
咁你肯比我還未

仲未訓

有機會見到比你望望

咁又唔使誇

姐係13-15=.=??

屌你屎忽

就係無人煩佢先話人痴線

ok

心諗 仲問我 如果佢後生多幾年 睇唔睇得佢上眼 我緊係話得啦屌你 唔通話唔得咩

hi

我今年40

下不了你不會屌到的

你咁高汁我係女都想識你啦

屌 好撚好笑

訓啦夜啦我地都散水了

屌 係制服團體
不是團隊

病好沒有

你仆街了

55..

Hi

細佬

笑乜撚 不安緊

返學校大叫你ac名

碌鳩長度呀???

why 仆街

未 琴晚聽演唱會聽到惡化晒

餐飲部員工

29.9cm

痴線衝埋去奶佢個閪啦仲諗 上位了

做咩咁夜仲未訓

yoga

咪一樣 做人唔好咁拘謹啦 好辛苦架

差好遠

呢排咁大雨 有預感會delay

走未

好好睡一天吧

係 叫到無晒聲

唔上了 做一年幾走人了

U will never know who i am

正常吧

星期一飛

幾時出發呀 我未執野

貼你街招

是

條女一陣食杯胎返老還童

帶埋人走

唔想delay唔想落雨呀

咁恐怖 但我咁大個人 驚乜

下年 唔怕 仲有時間

胚胎呀罰抄

都長呀 小弟得8cm(已勃)

唔帶啦 都人老花黃 帶黎無意思

grape

會墜機

介紹d 唔係雞比你咪得 我department 全部中女 一係就未嫁

講啦dllm

on9wai

我29.9 未勃

食得是福

加油啦下咁

佢會吸乾你

寧x 物濫 聽完我fd 分析 唔up 多同佢

係g都唔關你事啦

但你拮左人喎

沒手尾 任佢吸

過幾年又催婚

下不好啦咁多人

好唔得架 個樣 塊面又黃

最近落得太多雨了

你睇下你又咁拘謹了

做咩啊 唔好嬲啦

... 又玩鳩我 明明話就出發 唔想帶咪出聲

Ching識玩

無言

台灣唔會架啦

街都唔想出

。。。

應該會估到我讀乜？

有哂男朋友就結婚 有咩手尾可言

究竟有雞先定有蛋先

這些機會是我們專屬的...

下年有幾耐呀 眨下眼就係了

日日對腳都up住

所以要吸返啲後生仔補下 吸乾你之後就靚返

農作收成好差

開估

真係唔得架

。。。估唔到

原子

仆街啦你

岩呀 到左機場call你啦 食住野等

hr 係ok 架
我department 就on99 7.7

fd子???

我覺得on9wai好唔尊重我地

都話你拮左人架啦

屌 駁唔到

.... 你電話幾多

真心 就乞食

218 7個0

......

+1

岩呀 d粟米都變撚晒濕米了

你張黑卡⋯,

9 個號碼 咩國家

埋唔到架 唔好咁天真

黑卡來自地王 吾是靠自己

毛里裘斯

U SP?

不了

只會話 當年中學有個機會去過777屋企
同多謝師兄帶我去人生第一次遊行

同行 橙

我都覺

喂借住隻牛黎先得無 我隻牛揸唔到奶了

恰我無讀書

我得隻羊

取暖

介紹

你地做咩 我以為得利迷子一個耕田

點估呀。。。

臭

男定女呀

我岩岩先知佢都係我同行

天真定on9

依家要煮粥了 唔夠米

利撚高汁到咁點圍呀

覆緊你

Toulouse?

我有d 瓜 唔介意咪拎去囉傻西
瓜

想參觀下你個場

真心

動動腦 轉轉彎

天真

屌你唔想借咪出聲囉明明有都話無又話手足你當我足足就有屌你燒鳩你個糧倉

屌傻左
美國呀去左?

去完韓國先 呢次去韓國係搵種子

點解你仲要刺激我

耕佢塊田

.... 冷靜d 我果隻牛病左呀大佬
最多比隻縲仔你 屌縲仔閪

777指林鄭

同埋真正令我愛上飛機既係747

一個鐘前搶到香港航空去首爾特價$1289機票 而家搵緊住邊同去邊

。。。 依個世界真是好殘酷

我都就去首爾

噢 不了 又乾又瘦

播種

廚叉

Ok

你有資格咩

不了我有惡果 可以慢慢吃

唔sick
ching 帶路ok?

有故事的人4

我去左大阪先 8月尾先去首爾

所以咪話不了 高攀唔起呀親

唔要閪呀我要奶呀

55

呢到有位ching 請我去韓國 感到連登既愛
去咁多地方。。。 ching 撈咩

呢個係認真定講笑？

奶閪咩得

講真 跟你去

難分真與假

不了

btw
入過haeco睇飛機
又走過去aat停車場影飛機
好想去 好耐無去過跑道尾

講下笑 唔使咁認真

咁你執好野未

返到來我帶你去r遊

瞓

睡了

執左啦 第一次去韓國 堅緊張 得我同你？

早抖了

諗起原本有次報左名去參觀haeco
最後因為紅雨取消左

下次講全集過你聽 成粒鐘

貢早

886

杯清好似都去

睇錯r 賓周

i am a good listener

點有可能得兩個

gd n

But im not a good story teller

攰牙

學生哥 大阪嗰張半年前已經買左 出左少少 呢次老豆請

ys 佢搵女 我去播種🤤

thx 款待

岩啦你跟佢 我負責帶你去

而家無架喇
江湖傳聞早幾年有參觀人士剪斷左條電線所以唔再開放參觀
得返一年一度員工聖誕聯歡會 可以一個員工帶三個家人

bear bear 佢

好好休息

但你要帶我去韓國先得架

咪話我會帶你去

又唔講幾時 幾號出發 剩係帶
現加恰鳩我農民字都唔識多隻踢

Bear完我怕會wing牙

Tomorrow

希古呢

chill drink

施肥

when 你著咩 咩色頭髮

機場捕佢老母
講起我都試過

Hear ar

落雨施乜鬼 早d 收檔

屌講到真係去咁 著睡衣

未試過。。。 咩事
有故事的人5

超超下就碎架啦我不勝酒力

幾點呀仲施 磨豆漿啦

真心去。。。 講到我假咁 你唔好呃我
住邊 一齊出發？

don't tell me what to love
don't teach me how to love
i have seen how you love
it's a different kind of love

i will know what to love
i will learn how to love
i rather not to love
than be hurt by your love

好耐無聽住歌寫返份譜出嚟

到時話u g..

咁早？

淺嘗

好耐無見有冇半年

唔係要我係到講呀親？

咩黎架

觸執毛

唔係到講係邊到講呀 怕乜鬼喔
無事既

鬼才

不了 原諒我的膽小

屌你 觸執毛首歌嚟

咁都要話我知咩時間 邊間機架啦 你估入gip 唔使時間咩

依家d城市人無d知識

都係農村人醒

寫譜喎

朝早9點 cx 早少少黎

今晚食pizza 好開心

你地係雞啼醒？

聽日就刨多次通勝

... 幾點到好 第一次坐飛機好緊張

辣殺pizza

廢話 我地係比雞叫醒

外表看似大哥的王傑坦承內心其實十分脆弱，儘管當時很多歌迷都認為應該找出落毒的人將其繩之於法，但他坦承信佛，不能夠去害人報復，「我寧可讓他知道我知道你是誰，我也知道你這小子幹的事情是誰指使的，下毒的那個人固然狠，但因為後來我想得很多，如果我因為被這樣一搞就精神不濟而去幹一些傻事，我感謝我自己的一些遭遇，我也感謝那些曾經給我很多不堪磨練的人，我也感謝他們，真的，我沒有怪過他們。」

喂聽日見 送你地機

睇下幾時停雨仲好

有樂器底應該唔難

唔sick 貨。。。 我至愛

我地叫醒d雞的

車我ok?

依家出發差不多啦

飛個時間前兩個鐘

你條村d 雞咁懶？

係喎 唔記得左

貢早 我去機場20分鐘

好呀 早少少到

停雨都無用啦浸死晒啦

搵日帶你參觀訓一既

還我血汗錢

你係邊

20分鐘到機場既地方

都可以呀 不過你唔怕壞就ok了 因為我果架自己砌的

同你訓？不了

東涌？

自己砌車勁到

準備劏架啦 後日村長大壽呀

好呀 到時見

你訓馬房炸on9

我記得係青衣 佢當我傻

no la 我指渣車20分鐘

送機咁早到做咩

... 著咩衫先得架 又無圖又無contact 又無登機者 到是玩我點算

佢住迪士尼 佢pt扮公仔的

要啦 一齊食早餐

早少少好d

我身處青衣

都話著睡衣

... 咁撚好記性

你信佢住青衣你又真係幾撚傻下

咩睡衣先先得架

hihi

唔撚係掛

阿婆住青衣啦

好不安 驚比人起底不了

佢應該真係住青衣 我第六感有少少準

HIHI

咁不如我帶豆漿比你地啦
都係啦不如煮埋白粥同蒸埋饅頭 橫掂仲帶時間

第六感on99 你住香港架嗎 我夠知

好喎

青衣where

送埋外賣呀你？

都delay硬架啦
唔了太早到 老骨頭頂唔順d空調

我講過我住邊 係你唔記得

唔該哂你

我住晒

點記得呀大佬 無入黎好耐

delay同入閘係兩回事

(笑）

第六感 咁你係咪信埋星座

hihihihi

唔需要記啦呢d

收錢架口口

咁你又記 你係咪入返u 我記得

點呀 你住青衣既可以整左蛋糕之後毒害你

都delay硬咁早入閘做咩

你點知我鐘意聽少女的祈禱汪呀姐版

唔使啦ching 多謝啦

算係嘅 唔好講呢d啦

係都要串我！

一世人兩手足 唔咩該
幫我睇埋韓國d地得無 準備去種粟米

小弟最中意毒害人群

唔講呢d 講邊d

Top up??

北韓果邊d 地一流 我遲d 過去睇睇 再wtapp 你

係咪有咩誤會

你毒害其他人啦 我不了

唔錯

北韓你仲點wtsapp我呀
寄信啦

咁又唔係嘅

識讀心
利申鍾意聽明成皇后多D

入u 住hall 識多d 女介紹ok?

so many 明荃之友 here

... 醒唔起tim sorry
我遲下去勞改

我個人比較pink lady

我係女 hi

咁咩叫算係

迷人pink lady

女咪易識女囉 我搵男識女 佢咪食左條女

喂屌依個真如果唔係入黎晒氣

算係佢歌唱生涯嘅高峰

可能係hku 呱廢事講出黎

我大把女仔fd等出pool

京華春夢

又岩喎

手足幾時介紹女 農民識唔到女農民

記得我地址茂呀？

求介紹

冇樓豬咁叻 佢贏曬

太細

下你睇唔明佢講咩咩

榮叔條村？

求

你叻d

介紹d比利子識

姐係唔係hk既u???

躝啦

咁你介紹未

靚先好 唔靚88

推落火坑

讚都唔得

膚淺

你覺得我識咩

智叔呀

錢搵錢 講真搵到錢又唔洗讀書 mark 神

尋日電車張相條女已經係其中一個

咁佢同樓豬邊個神d

你自己返學搵

記撚錯 okok 到時勞改完 都可能40幾啦 叫榮叔幫我睇在塊惡

唉

認真 心地要夠好
不過唔靚既人心地都唔會好得去冰

無得比較 2個都係神

又話有

唉咩 樂觀d 仲咁後生

比多次得無小的新黎

樓豬啦
神聖而不吾侵犯

咁你要檢討下啦

Hello

下CIE不好掛

日落條女先有仔

同你3唔識7 第一眼唔睇你樣唔通睇你內心

真

唔想租樓

有d都唔差

加油

農民唔使啦 餐餐食餐餐清滿足

咁比圖未

你唔會第一眼就鐘意人掛

又話冇

咩事？無啦啦租咩

睇個樣就知內心啦

我會 我好睇feel

not me not me

你地講起cie 我9月都會讀 有咩要注意？

ys 靚女=心地好

而家好似興毒素注射

講feel好易玩完

是但啦 老死金仔 話比個農場我打理

佢真係唔會
不過有好多女第一眼就鐘意佢

日落條女同電車條女兩個人嚟

依個真,我敢講十個有九個女人都唔會想同肥毒展開對話
連傾計既機會都唔比人既時候又點會知人地人品係點

Top up or asso

好難講 通常 第一眼 順眼先會繼續 唔順眼咪朋友

ASSO

... 我都想

ys 好似d 女剩係圍轉你轉

你做咩咁唏噓

Ys 肥肥地 = 有愛心同勤力

接實了 神的膠

租樓結婚

喂又真喎

咁開心

大肥婆= 邪惡 犯罪既心 將d 肥放落自己身上

又話兩個都有

你唔係睇樣揀朋友架咩

on9 你幾歲呀 諗呢d

你睇tg好無？

唔係

電車無呀屌

保持係3.3 好易升返上ugc

咁我一定係邪惡

我個人冇咩朋友 肥宅 可以好好讀書

有無人話過你鋤塊田果陣好似個球星恩尼斯達

我電話半年冇響，舊電都打左柴

你一定係賣波蘿

岩 無朋友的我

... 無頭髮架佢

觀察所得

pack緊行李
我想問如果枝止劑過100ml 擺落行李到就OK?
同埋hand carry係咪backpack加旅行袋都ok?
幾十年冇去旅行 大家儘量解答

... 拎去整啦

姐係咩 小女子無知

Ok wait

Be fd ok?

幾十年無去。。。 你去韓國呀 光豬

將來

mk

好快既炸

笑死

又話電車有

信我 出到黎做野 個人夠醒ok 了

係呢個時間見到有人回覆 係好事

行李佢唔會理你擺咩除左尿袋 你寄曬艙就得架啦

有無60kg

yes儲夠錢執執個樣變真光洙

死肥婆賣菠蘿

你真膠定假膠

真膠同假膠有咩分別

Sor講錯 尼斯達先岩

似 朗哥得唔得。。

不了，會比先達狗換零件

點止 磅都踩爛幾個

加油手足

我幫你整 我咩都識dd..

king size 正

冇學歷典算牙

觀察我 ？

講黎聽下

係我就唔會比你整啦

女呀

你問依度d人就岩啦 佢地成日去的

搵我？

咪阻我做生意啦姐姐
農民係正職 副業係汽車維修師傅

比部android你幫我換做ios可以嗎?上車睇今次了

你男人家狗咪話自己女啦

得
不過要留意返氣壓問題可能爆樽
最好用密實袋入好所有止汗劑洗頭水個d可以咇出嚟既野

多謝你

唔好搞事啦清

easy 比錢我幫你

4點啦 唔洗起第煮早飯呀？

咩事呀爸爸

愛心爆棚

咁早架咩？

失眠
仲有無人未瞓

如何

拍住上齊齊發達

一陣準備去韓國 好緊張

半年啦喎

Hiiiii

你比錢我幫你買過部再將你資料transfer 去

毒撚無人權

你要講到幾時

成真

好感動
估唔到咁多人

係呀係呀

知唔知磨1L豆漿要幾耐...

可唔可以幫我買枝清黑頭

我都想成家立室

其實我今年18歲 好迷茫自己想做喎
我對PR有興趣 所以讀書個到就唔洗怕
但係平時除左翻pt之外 就係屋企訓 就冇所事事
好想有樣野係可以做好耐
平時有打波

你叫邊個？

好肚痛

喇叭牌

我個理想講左俾人笑到仆街。。

u or buttner

減完肥就瘋狂泡妞啦

痾清佢先

玩野咩

咩牌子呀清

睇港女露ball直播講淫野
Seed:

你好

Her la
Her 熟d應該

抵啦 食咁多山珍海錯 無d免疫力

我堅持最耐既係影相 考試準備考飛機牌

同中意某仆街仔

佢好似方便d 你有幾可會見到我

咩

u la help me see 比返錢你啦bb

Yes

有理想係好事黎 除非你話做pro gamer

都未識你 點會見到
btw 一陣見到

打邊爐食太多牛
佢地有靈性架

唔止半年了
差唔多4年前...

你玩緊我

呢個係目標 依加做緊
我要佢地後悔 其實我本身係得口講個種
係今年我遇見到女仔 佢改變左我好多
所以唔係為自己咁簡單 係為佢

除左lihkg,我都未搵到樣興趣係可以日日做

巧
咁我都買支試下先

你抵死

轉game啦屌 lol

肚痛唔比上機

真有用

呢支幾好用 唔該杯仔

下次一齊食個早呀

不要再說了

鴨梨

搭單想買mask

下次 你住邊頭呀清=.=

你地用邊枝

未咁快上

鴨梨 牛迫
幾時可以 生產

港島 不過我諗你黎到都變下午茶

為女 = on9
過來人

有冇介紹 清黑頭

唔係事實既野我唔會承認

呢樣我在行 不過都係佢地買方便d

毒撚可以點

== 估唔到有人依賴交通工具

因為我好鐘意沙灘 所以我想有錢係加州買屋
同老婆仔女過下半生
朋友話 做人做到你咁冇志氣 我就想有錢既
俾人笑

返黎食飯

聽講食喇叭丸係將個肚痛推遲12粒鐘

屌好撚有錢。。。

咁又係 咁你黎我呢頭

減肥好簡單，只要你習慣做運動

加油 無人可以笑你個夢想
笑你果d 係因為佢地做唔到

你就好啦ching
起碼有個人令你發奮
清楚自己既目標

你逃避緊個事實

你係咪真係黎？ 我覺得你係講笑

中間點ok?

不說，用表情

寄比me is ok

１３年已經有啦

邊到

其實mask我個人認為台灣個d好用d

我點知你中間點係咩 最好唔好過海la

食個真 自從鋤田後瘦了好多

中環？金鐘？

佢認真既話理撚得佢，又唔係同佢過，邊個笑到最後都未知

咁如果同對方有同一個目標呢？

... 我地整返個 🍌ok?

岩 我理想仲細

掛住個ex

過海的。。。。🤣

唔覺

唔係掛 神藥？

講d來聽聽plx
Btw laser/微針有無研究開

掛下好了

我想成個樣整左去

你意思係雙方都為同一個目標努力？
聽落好幸福咁

再搞事下次炸到你見到ｓｗｉｔｃｈ都驚

你都識講你唔依賴交通工具 咁黎呢到好快姐

我都係

森田都幾好用

你下個星期返來話我g邊間好ok?!!

不 我同佢都想考機師

呃唔到強國人

減肥一定係唔會為女啦
其實肥一直煩左我好耐
買衫永遠加大碼 羨慕朋友可以著靚衫
打波太肥跑得慢 明明有盡力跑 俾人話冇跑
想食野要睇人眼色 特別係一班人食飯個陣
因為種種經歷 我都試過所以個決心至咁大

唔識路。。。 要比tunnel $$

冇喎 咁細個邊洗用呢d呀

梳

咁點算 你有咩諗頭

我諗都要啦

覺得肚痛食佢真有用

唔洗你炸我都驚了
成4000銀

加油 堅持 我現加150kg

唔識路學咩人渣車

用過 邊隻先

ok 我驚我變左金仔

幾高幾重呀，我都係肥仔，一齊努力

ys 太遠地方唔去

加油 你依家身高體重是點

其實隻隻都差唔多 無乜分別 多數都係補水個d 藍色盒 個d好用

點解女 化妝靚咁多

幾細呀 我18都已經撚緊了

你係留返係你塊地耕田啦

abc

同ｓａｍｓｕｎｇ買ｎｏｔｅ７個模再刷ｉｏｓ入去？？？

答你唔到

金仔唔靚仔咩下?

唔記得講 我部車係拖拉機黎

是日流量不錯

係我係我

帥慘

極佳

noted with thanks
Gel mask呢咁

因為我係到？

sick 貨

帥到分手

咁勸你唔好用咁多

點解我覺得你好似我個fd

有故事的人6

我

借我部pick up truck比你去pick her up

好耐無試過

搵日 搵日 我上水先算

我就得米75姐 但係之前就200磅啦
好彩個肚唔明顯得好勁
我有參考過專業人士意見
我最近係飲食到落手 成效好大
唔但止肚細左 磅數都輕左

I mean 我18果陣已經認緊了

你好似日日都喺度咁濟

good idea